有無人記得beatakiki 同埋竹升妹？

我都係純粹想睇相啫，拋磚引玉

點解會無人記得

正

More

咁撚樣衰

雖然錯台😿但賞心悅目

真樣唔得的

推一下